屙完尿洗手滴濕咗對鞋

抹嗰陣俾同事見到
解釋又好似掩飾咁
最後扮無事吹住口哨走咗

Gif?

冇gif

無gif
0/10

早到

重作啦 gif都冇

驚魂未定 唔畫了

狗工台台主

畫我得唔得

食早chan未

尿呢

圖呢？

下次畫名post早啲到 如果仲有嘅話

準備緊食午chan嘅胃口了

透明 畫咗都睇唔到

返緊工點畫

諗緊今晚食咩宵

我個名可以點畫？

當年屙尿射過界

今日屙尿滴濕鞋

會肥

一個武士拎住jj fing佢

老了